鬼國空氣污染400up

防毒面具

北京人世界末日都唔怕

食開元素表 呢d好撚濕碎

生在日本真好

吹撚晒落嚟

同享繁榮

同志不能输打贏要

你哋咁都留意唔到？
美國領事館
當奴侵
孑點最乙。新一。就。？，丁

周圍都幾百係北京先得幾十咋，仲要係香港都無嘅綠色添呀
我只能回答你，這個事情就是發生了，事情就是這樣子。這是一個奇蹟，至於你信不信，我反正是信了

個app好正，多謝樓主

岩岩吹晒落黎囉

係咪用左人工降雨

做假數呀

痴撚線，400

你太天真

Pm10冇pm2.5咁毒，pm10大粒好多

我諗任何嘢去到700已經叫生化危機

咩app?